點解啲蝗蟲咁鐘意喺zoom度show樣

明明啲prof唔洗開cam但係佢地永遠都開
又唔知自己個蝗蟲樣好撚核突 扁口扁鼻眼細北佬蝗蟲樣 影響食慾

唔同佢講？

屌 呢個真
奴性嘅表現 想話俾大家知自己有認真上堂
人地冇撚懷疑過佢就急唔切要自我審查俾哂大家睇

最緊要係佢地突個蝗樣出嚟真係好撚核突呀

再喺chatroom到問: qq?wechat?

呢個真
開親都係支那人

講起又係

佢哋個 background 通常都係好「中產」
Eg 放滿書嘅書架/ 大大個獎盃

唔開cam但係個icon都會係本人既相

曾經part過大陸groupmate
佢地覺得係prof面前留好印象=高分
落堂會係咁問問題 同prof吹水 坐第一行etc
完全係賄賂feel

支那人係咁 乜都要洗橫手 走後門

CLS
Assignment 同mid term見真章嫁啦

其實大陸人唔知 佢就真係好撚勁嘅
個個sem都3.8 靠佢carry成組

講緊一組有兩三個都係2.x 但啲proj會有A

死讀爛讀都冇呢個分就死撚咗去好過啦 賤種蝗蟲

唔開住Zoom痾屎已經俾面你了

駁吾刀

有兩隻支那蝗蟲留低負皮

日日開zoom對住靚女同學打J

隻蝗蟲個賤種樣喺正個靚女同學下面

d印度佬都好鍾意開

蚛大 蝌大班死支那賤畜我屌你老母
應該Zoom個陣改自己個名做連登嗰個
再當堂屌柒佢

咁呢個係事實喎
你搞好關係一定有著數架
職場都係咁

除非做到好柒 比其他人知道姐